【理性討論】麻煩各位mon緊post既警員入一入黎

記唔記得當初林鄭死都唔肯撤回

係要話咩暫緩，壽終正寢?

最後咪又係要宣佈撤回

經過上一次你地仲唔明柒婆既玩法?

今次佢話成立獨立檢討委員會，你地仲未明?

佢扮攬你地多一排，比市民推下推下，改下改下咁肯定會變成獨立調查委員會

你地係condom仔黎咋

如果唔信既即管繼續打手足啦

可能你地打得好爽，但他朝清算既時候咪話我無提你

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推到黑警睇到

自己諗下我講得岩唔岩

中共先係幕後大老闆

到時拎住ot錢去坐唔好喊

習大大

習大大連你地個名都up唔出

唔好咁天真以為會保你地

所以佢而家叫埋其他紀律部隊打

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

諗起你地比人清算就好心痛

多人到要開返新屋嶺黎放你地

成班同事一齊坐一定好開心

係咪睇緊啊

如果有比人拍過片

我勸你地快d著草

救得一個得一個

唔信既就打大力d

睇唔到又唔肯用下個腦既當你地唔好彩

不過可能你地根本無腦

mon狗都係人 其實我地都要尊重翻佢地
因為我覺得佢地都好慘 受左香港人咁多氣
你話日日出去都比人鬧 唉 都唔好話我係左膠

左你老母個西交屌你老母呀死mon狗 食屎狗香港除左一班傻西同埋14億智障支持你同埋臭西林鄭中共 你地心照自己做緊乜 幫中共做野就可以享清福？你地只係CONDOM殺人強姦人係會死無全c的報應將近 will see

警察都係人 打份工姐

搞到自己要比人清算有乜為

不過你地5個月都唔化

仲打得咁撚過癮

抵你地做condom仔既

白衫涼住冷氣睇你地打人笑緊你地傻仔咋

ot 錢係比老婆做嫁妝